劇場版「SHIROBAKO」 2020年春上映!!!!!!!!!!!

今次喵森升到去一個近producer既職位
好叻女

短髮女最上進

劇場版劇情會唔會係整一套劇場版
話曬tv都係12集先整好一套

渡邊p同喵森有無扑過野

拯救業界

催眠神番

H漫成日扑

thx for sharing

王牌

巴打升到未

我仲係高中生

會唔會成套戲又一次重演追稿趕進度嘅日常